英國保守黨旗下政治團體Moggmentum表態支持香港歸英 (2)

Link:

Make Hong Kong Great Britain Again

之前個Post已爆
轉場繼續推

谷行條野你件垃圾由上個post 嘅#346 開始, 拖到(2)都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足4日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你上個post 嘅#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 所以你要人哋答之前, 唔該你clarify 晒啲定義先. 唔好不斷迴避不斷轉移視線

而谷行條野你clarify 返上個post #346嘅定義之前, 你再問嘅所有問題, 我都無必要答你, 直到你clarify 到為止

繼續追殺條詭辯撚谷行條野

Block撚咗佢算啦
唔值得為條五毛嘥時間

個BNO聯署已經有7270人聯署
各位BNO人加油!
衝啊!

推!

落去下面笑飽佢啦笨
好行唔送

推呀!

你含撚啦

做咗要畀你知？上網反對你詭辯等如無做其他嘢？咩邏輯？
而且你咁做只係再之將視線轉移去我身上，唔該唔好轉移視線。

英國保守黨旗下政治團體Moggmentum表態支持香港歸英

咁就推爆左一個post？

你又再次偷換概念, 你呢度將"有無做嘢"同"成唔成功"互相偷換
仲有你只係不斷繼續將視線轉移去我身上

谷行條野你件垃圾由上個post 嘅#346 開始, 拖到(2)都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足4日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你上個post 嘅#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 所以你要人哋答之前, 唔該你clarify 晒啲定義先. 唔好不斷迴避不斷轉移視線

而谷行條野你clarify 返上個post #346嘅定義之前, 你再問嘅所有問題, 我都無必要答你, 直到你clarify 到為止
上個post :

你先改變類比事情嘅重要性, 再將重要性唔同嘅事偷換
你轉移視線夠未? clarify 得未? 一直死拖

谷行條野你件垃圾由上個post 嘅#346 開始, 拖到(2)都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足4日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你上個post 嘅#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 所以你要人哋答之前, 唔該你clarify 晒啲定義先. 唔好不斷迴避不斷轉移視線

而谷行條野你clarify 返上個post #346嘅定義之前, 你再問嘅所有問題, 我都無必要答你, 直到你clarify 到為止
上個post :

紅鯡魚（Red Herring）是英文熟語。指以修辭或文學的手法轉移議題焦點與注意力，是一種政治宣傳、公關及戲劇創作的技巧。
紅鯡魚在公關與政治宣傳上也經常被使用，利用新的事件或曲解議題，將群眾的注意力移開原先關注的議題上。

修改定義是修改詞語定義的做為。

修改定義有兩類，一是降低標準，這是將詞語的外延擴大，使之含括更多東西，例如將「蝙蝠」定義為「會飛的動物」，結果許多鳥都成了「蝙蝠」；二是提高標準，這是將詞語的外延縮小，使之含括更少東西，例如將「鳥」定義為「有羽毛又會飛的動物」，結果駝鳥不是「鳥」。

推

紅鯡魚、錯誤類比係指出你用嚟詭辯嘅手法. 所以轉移視線嗰個只有你, 唔係我.

你先改變類比事情嘅重要性, 再將重要性唔同嘅事偷換
你轉移視線夠未? clarify 得未? 一直死拖

谷行條野你件垃圾由上個post 嘅#346 開始, 拖到(2)都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足4日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你上個post 嘅#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 所以你要人哋答之前, 唔該你clarify 晒啲定義先. 唔好不斷迴避不斷轉移視線

而谷行條野你clarify 返上個post #346嘅定義之前, 你再問嘅所有問題, 我都無必要答你, 直到你clarify 到為止

上個post :

無關? 叫你clarify 返"英籍"同"英國公民" 叫同個主題無關? 你講嘢可以無腦到咩程度?

你轉移視線夠未? clarify 得未? 一直死拖

谷行條野你件垃圾由上個post 嘅#346 開始, 拖到(2)都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足4日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你上個post 嘅#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 所以你要人哋答之前, 唔該你clarify 晒啲定義先. 唔好不斷迴避不斷轉移視線

而谷行條野你clarify 返上個post #346嘅定義之前, 你再問嘅所有問題, 我都無必要答你, 直到你clarify 到為止

上個post :

你也一樣、你也是或訴諸偽善（拉丁語：Tu quoque）是一種訴諸人身的非形式謬誤，是主張某人也做了他所批評的事，因此其論點無效。「你也一樣」謬誤是一種積非成是，也是訴諸人身謬誤。

留名

睇你留言以為去左愛麗絲夢遊仙境

你又loop 返你呢個偷換概念
英國有民選政府, 香港無. 中國新殖民無經香港民選政府審批. 你不斷對呢點選擇性失明.

谷行條野你件垃圾由上個post 嘅#346 開始, 拖到(2)都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足4日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你上個post 嘅#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 所以你要人哋答之前, 唔該你clarify 晒啲定義先. 唔好不斷迴避不斷轉移視線

而谷行條野你clarify 返上個post #346嘅定義之前, 你再問嘅所有問題, 我都無必要答你, 直到你clarify 到為止

上個post :

講法律但唔講民選, 你玩完斷章取義之後老屈出嚟嘅結論, 根本係一個錯嘅結論. 對客觀事實選擇性失明之後仲要以此屈我人格分裂

谷行條野你件垃圾由上個post 嘅#346 開始, 拖到(2)都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足4日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你上個post 嘅#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 所以你要人哋答之前, 唔該你clarify 晒啲定義先. 唔好不斷迴避不斷轉移視線

而谷行條野你clarify 返上個post #346嘅定義之前, 你再問嘅所有問題, 我都無必要答你, 直到你clarify 到為止

上個post :

單因謬誤（fallacy of the single cause），是一種非形式謬誤，係認定某事由一個單獨原因造成，而未考慮可能是由許多原因共同導致，即複合原因（complex cause）。

點解會開2

淨係教邏輯思考都開到2

推到個聯署夠10000人同埋真係歸英為止

走啦屌你老母!

簽咗就無再入post
做乜變咗邏輯辯論post

今次你又舉錯例子
英國法律上清楚介定咩叫英國藉，但香港法律根本冇介定過「香港人」
香港只係有永久性居民，同中國國藉，但冇一個國藉叫香港藉
你最多只可以叫新移民做香港居民，但到底係唔係香港人，呢個唔係法律上既問題(因為法律根本冇定義過呢個詞)，而且係可以辯論既問題

有五毛走入黎搞局
之後咪變咗做持久戰

Bno歸英就夠
香港家下成2百萬支那人

咁你條命都幾撚短

如果派bc比香港人，班支那狗一定狗沖自己話自己係香港人唔係中國人
所以只可以派比bno

香港歸英

咁其實「英國人」同「英國籍」或者「英國公民BC」又有啲唔同嘅
××人 講緊嘅係身份認同多過法律身份喎
尤其係講緊UK
雖然譯做英國 但UK有4大nation同眾多屬地
蘇格蘭人係英籍BC
北愛人又係英籍BC又係愛爾蘭籍
福克蘭人 直布羅陀人又係英籍BOTC 又可以登記做BC
萌島唔屬於UK添 但萌島人都係英籍BC

谷行條野你件垃圾自己喺啲法律字眼度偷換概念 之後仲要屈我轉移視線？錯嘅原頭在你

谷行條野你件垃圾由上個post 嘅#346 開始, 拖到(2)都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足4日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你上個post 嘅#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 所以你要人哋答之前, 唔該你clarify 晒啲定義先. 唔好不斷迴避不斷轉移視線

而谷行條野你clarify 返上個post #346嘅定義之前, 你再問嘅所有問題, 我都無必要答你, 直到你clarify 到為止

上個post :

保守黨又代表英國?龍門又搬

可能人哋習慣咗好似中國咁，以為執政黨就係國家呢

約食飯可以係指午飯/晚飯 ， 唔係米飯

講同國籍有關嘅，用法律定義有咩問題？
你又用埋啲完全唔同層次嘅錯覺類比

你嘅講法咪即係方便你搬龍門

谷行條野你件垃圾由上個post 嘅#346 開始, 拖到(2)都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足4日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你上個post 嘅#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 所以你要人哋答之前, 唔該你clarify 晒啲定義先. 唔好不斷迴避不斷轉移視線

而谷行條野你clarify 返上個post #346嘅定義之前, 你再問嘅所有問題, 我都無必要答你, 直到你clarify 到為止

上個post :

law你老母
ma你老母

可能中國人唔識打香港字呢

谷行條野你件垃圾由上個post 嘅#346 開始, 拖到(2)都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足4日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你上個post 嘅#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 所以你要人哋答之前, 唔該你clarify 晒啲定義先. 唔好不斷迴避不斷轉移視線

而谷行條野你clarify 返上個post #346嘅定義之前, 你再問嘅所有問題, 我都無必要答你, 直到你clarify 到為止

上個post :

支持香港歸英

冇錯，支持你！！

支持genzo！

全力撐香港歸英

完全封鎖「谷行條野」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

條偽中國人「谷行條野」咁堅持潑冷水做乜姐

做得好

佢地幾條由推post都情有可原
谷行條野上邏輯堂都上兩個post

問題係你拖足兩個post都唔clarify

谷行條野你件垃圾由上個post 嘅#346 開始, 拖到(2)都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足4日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你上個post 嘅#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 所以你要人哋答之前, 唔該你clarify 晒啲定義先. 唔好不斷迴避不斷轉移視線

而谷行條野你clarify 返上個post #346嘅定義之前, 你再問嘅所有問題, 我都無必要答你, 直到你clarify 到為止

上個post :

你上個post 不斷叫我答"BNO 係咪英國公民", 又聲稱我唔答.
咁你咁講, 我當然要你clarify 返清楚. 你唔答的話, 就唔好問我問題
而且你答唔答都好, 我一樣可以繼續叫你clarify.

問題係你拖足兩個post都唔clarify

谷行條野你件垃圾由上個post 嘅#346 開始, 拖到(2)都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足4日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你上個post 嘅#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 所以你要人哋答之前, 唔該你clarify 晒啲定義先. 唔好不斷迴避不斷轉移視線

而谷行條野你clarify 返上個post #346嘅定義之前, 你再問嘅所有問題, 我都無必要答你, 直到你clarify 到為止

上個post :

中你老母國人

做得好 x2

屌你老母!

支持genzo x2

支持genzo x3

各位BNO手足加油!
已經有7364人聯署咗啦
衝呀!

Push

7429人啦
加油!

link please

Link:

Two wrongs don't make a right
無論我係咩人都好，都無改你不斷用邏輯謬誤詭辯嘅事實。亦無改你係十分無恥呢個事實

又轉移視線，家吓有話係你批BC咩？
家吓話你玩邏輯謬誤去詭辯， 轉移視線去我身上

post code 點打?

你先用中文講唔係我。
你可以喺clarify嘅時候，將specific terms轉晒做英文
但唔好再拖

谷行條野你件垃圾由上個post 嘅#346 開始, 拖到(2)都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足4日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你上個post 嘅#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 所以你要人哋答之前, 唔該你clarify 晒啲定義先. 唔好不斷迴避不斷轉移視線

而谷行條野你clarify 返上個post #346嘅定義之前, 你再問嘅所有問題, 我都無必要答你, 直到你clarify 到為止

上個post :

For sure I can discuss in English.
But I don't think you can express yourself fluently in English.
Especially you even can make clear the difference between British nationality and British Citizen

For sure I can discuss in English.
But I don't think you can express yourself fluently in English.
Especially you even can't make clear the difference between British nationality and British Citizen

You are arguing in appeal to assertion again.
Once again, no matter who I am. You still not clarify what is your meaning about “英籍” and “英國公民” . Or just because you don't even understand the meaning of these two terms?

What an idiot

自己寫開 nil

N/A

支持解放軍屠殺講獨撚

You sucker, it is you to say these two terms in Chinese first.
Who knows your mean "英籍" is it identical to "British Nationality"?
You always moving the goalposts. That's the reason why other may need to use what exact wording you used, to ask you to clarify your meaning clearly.

Moreover, you are still trying to avoid to clarify, it's been 5 days already.

So? picking my grammar doesn't mean you are correct in your arguement.
You are always playing with logical fallacies. Using red herring means you still avoid to clarify. You are just a man with no balls.

你要捉我英文無問題. 咁我會話你呢個中國人喺度扮香港人囉
咩"扯咗去"什麼"紅鯡魚".

我之前都費事玩到捉用字咁難睇. 你要咁玩的話, 咁唔好怪我喇, 扮香港人

make it clear 同make a difference 都係idiom 喎，你咪鬼同佢癲啦

Use your same logic. If a Hong Konger that's not good in Chinese, and he does not admit that he is Chinese. That will be nothing wrong.
So you are double Standard, because you think it is a shame to proclaim as a British when there is some grammar mistake. Meanwhile, you are forcing others to be a Chinese, but he even cannot speak Chinese well.

當畀佢過骨好未? 我無咩所謂喎
重點係佢雙重標準
文無第一, 我都唔想同佢拗grammar. 但問題係, 如果英文有啲錯已經無資格叫自己做英國人的話. 咁連中國通用口語都未講好嘅人, 佢又要死屈人做中國人, 咁咪完全顯示佢雙重標準囉. 講語文的話, 只會同佢玩泥漿摔角
但講logic 的話, 佢有幾樣衰, 就好容易show 到畀人睇

Use your same logic. If a Hong Konger that's not good in Chinese, and he does not admit that he is Chinese. That will be nothing wrong.
So you are double Standard, because you think it is a shame to proclaim as a British when there is some grammar mistake. Meanwhile, you are forcing others to be a Chinese, but he even cannot speak Chinese well.

如果英文有啲錯已經無資格叫自己做英國人的話. 咁連中國通用口語都未講好嘅人, 你又要死屈人做中國人, 咁咪完全顯示你雙重標準囉.

Thanks for showing us your double Standard again, 谷行條野

香港歸英勢在必行。

我就無首先捉你字, 係你玩先

英國公民唔可能係一個general term , 呢度講緊歸英, 點解唔係用法律term
就算唔係, 我都不斷叫緊你clarify, 但你就拖咗一個1001加去到第二個post 156都仲迴避緊.
講英文? 我上面都叫咗你講, 你可以用英文. 咁你clarify得未? 唔好迴避

米字藍旗萬歲，誓死效忠伊利沙伯女皇

我無錯重點, 係你錯邏輯.
無論我英文如何都好, 你英文差的話, 任何人都可以指出
你呢度只係再次玩Two wrongs make a right.

快了，個post都推到2啦，好多人關注同知道件事，歸英思想已植根唔少連登仔腦海。

雙重標準仲要死撐

香港歸英勢在必行

冇人笑genzo，呢度個個笑你一個

米字藍旗勢成香港新象徵

英國公民可以係general term? 你話係就係呀?

谷行條野你件垃圾由上個post 嘅#346 開始, 拖到(2)#165都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足4日

尤其是因為你上個post 嘅#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 所以你要人哋答之前, 唔該你clarify 晒啲定義先. 唔好不斷迴避不斷轉移視線

英國公民呢四隻漢字, 可以係英文譯過嚟. 英籍呢兩隻字都係, 而一般有official 承認嘅譯法. 唔好死撐.

連英國人都認為香港要歸英，此事勢必成功

植根英國政治團體腦海。

玩完"你也一樣謬誤", 跟手就用人身攻擊去轉移視線, 明明係你用雙重標準老屈人做中國人

香港，係時候回歸伊利沙伯女王嘅懷抱喇

英屬香港，米字藍旗，it's just a matter of time

上個post :

我地個個笑緊你，小醜

好快，到時你都係英屬香港人

係呀

英屬香港，英屬香港

米字藍旗，米字藍旗

香港97前法律中文英文並行, 用吓你個死人腦都知有official 中辯啦柒頭

谷行條野你件垃圾由上個post 嘅#346 開始, 拖到(2)$179都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足7日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你上個post 嘅#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 唔好不斷迴避不斷轉移視線

上個post :

佢到時點會有英籍呀

尼你老母

笑你on9呀
笑你緊係簡單，我笑左啦，唔需要放護照都笑到 on9仔~

技窮啦? 畀啲理據出嚟回好嗎?

香港97前法律中文英文並行, 用吓你個死人腦都知有official 中譯啦柒頭

谷行條野你件垃圾由上個post 嘅#346 開始, 拖到(2)$179都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足7日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你上個post 嘅#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 唔好不斷迴避不斷轉移視線

上個post :

係呀，英屬香港

係喎，佢咁on9

on9仔，英國收回香港勢在必行，歸英思想已植根英國政治家腦海同連登仔腦海，此post已推到2

香港97前唔係英國屬土? 香港譯唔係official 譯? 英國行common law 架白痴仔. 政府用過就official 架啦

谷行條野你件垃圾由上個post 嘅#346 開始, 拖到(2)#179都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足7日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你上個post 嘅#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 唔好不斷迴避不斷轉移視線

上個post :

on9仔，我地咁多個笑你一個，英國收回香港勢在必行，歸英思想已植根英國政治家腦海同連登仔腦海，此post已推到2

on9仔，中文字都唔識打，英國收回香港勢在必行，歸英思想已植根英國政治家腦海同連登仔腦海，此post已推到2

又無理據地屈人係中國人. 我中文講得好差架喎, 你又雙重標準啦你

on9仔，英國收回香港勢在必行，歸英思想已植根英國政治家腦海同連登仔腦海，好快歸英，此post已推到2

佢咁on9係咁架啦

我地咁多個笑你一個，護照都唔洗放出嚟

on9仔，我地咁多個笑你一個，護照都唔洗放出嚟

比證據論證“你地冇英國護照”呢句說話。

又玩"你也一樣謬誤"
有其他人玩(如有), 就等如你玩雙重標準無問題?
你有問題就任何人都可以指出.

你也一樣、你也是或訴諸偽善（拉丁語：Tu quoque）是一種訴諸人身的非形式謬誤，是主張某人也做了他所批評的事，因此其論點無效。「你也一樣」謬誤是一種積非成是，也是訴諸人身謬誤。

咩係英國護照呀?

通常? 得你一個咁講咋喎

比證據論證

“「英籍」其實可以係一個general term

通常啲人講「英籍」，係指有居英權嘅人”

呢句說話。

咁無居中權既「中國籍」係乜嚟？ 中國海外國民？

又偷換概念. 白馬非馬似乎你都未識, 返中學學吓基本logic 先啦

白馬係馬 (嘅一種), 但馬唔會係白馬

咁你話乜都得，算數

比證據論證“中國冇定義”呢句說話。

你又偷換概念. 洗唔洗放棄係港中殖民政府問題
但英籍係唔係單指英國公民就唔關放唔放棄事.
英籍定義只有英國可以定義, 而唔係你

技窮嘅人咪要齋玩人身攻擊囉, 無理據啦嘛

敗走喇？

谷行條野你件垃圾由上個post 嘅#346 開始, 拖到(2)#258都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足7日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你上個post 嘅#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 唔好不斷迴避不斷轉移視線

上個post :

留名睇野

啱啱又贏五毛一仗，谷行條嘢四面受敵，已敗走

我之前都問佢咁上心做咩
除非有BC ,BNO

五毛谷行條嘢完全冇論證能力，所講一切純屬憑空想象，屢次未能提供論據去論證其講法，更敗走。

比論據證明“如果李家超揸bno，唔使放棄”呢個講法。

可能係佢無，都唔想其他人有呢

再推!

已經有7511人聯署
加油!

第一，我只係話你用五毛式詭辯法。
第二，人哋話你係五毛，係因為你不斷用邏輯謬誤去詭辯。所以唔係人身攻擊。

偷換概念就偷換概念啦，仲死撐
明明有晒official meanings，你就自己作個定義，之後屈為generally speaking
谷行條野你件垃圾由上個post 嘅#346 開始, 拖到(2)#258都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足7日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你上個post 嘅#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 唔好不斷迴避不斷轉移視線

上個post :

又死撐死loop
上面講過97前香港係英國領土。英國係用common law. 英屬香港政府譯過，就算去到英國法庭，都會接納“英國公民”係由“British Citizen”譯過嚟。死撐都搵好少少理由啦

谷行條野你件垃圾由上個post 嘅#346 開始, 拖到(2)#258都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足7日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你上個post 嘅#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 唔好不斷迴避不斷轉移視線

上個post :

“上來吧”，？！中國人喺度扮香港仔呀？

呢頭又聲稱英國法律入面無用中文terms. 嗰頭又繼續唔用英文terms.
咩係英國護照呀又?

問題係你根本無證據去證明"你地唔去努力抗爭，爭取自由，反而好似隻狗咁乞居英權". 你用訴諸斷言謬誤去屈人, 已經係又一個"用邏輯謬誤去詭辯".
人哋話你係5毛, 就一定唔係人身攻擊. 但你係人身攻擊.

谷行條野你件垃圾由上個post 嘅#346 開始, 拖到(2)#258都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足7日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你上個post 嘅#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 唔好不斷迴避不斷轉移視線

上個post :

你嘅例子根本錯咗"白馬非馬"嘅logic, 仲死撐

谷行條野你件垃圾由上個post 嘅#346 開始, 拖到(2)#258都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足7日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你上個post 嘅#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 唔好不斷迴避不斷轉移視線

上個post :

又偷換概念. 而家講緊同英國國籍有關嘅terms. 你就偷換去"成套英國法律"

谷行條野你件垃圾由上個post 嘅#346 開始, 拖到(2)#258都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足7日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你上個post 嘅#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 唔好不斷迴避不斷轉移視線

上個post :

柒咗又死撐. 返中國forum 咪唔洗用香港語囉
以你上面嘅logic, 你連香港語文都未用得好, 扮乜鬼香港人

想知五毛狗係咪拎中國護照

我無要過generally speaking.係你不斷死屈呢個定義出嚟
但錯就係錯. 根本係你自己一個喺度聲稱用generally speaking, 但其實根本喺度不斷偷換概念

就算用technical 定義, 英國國籍法一樣有official 譯過中文

谷行條野你件垃圾由上個post 嘅#346 開始, 拖到(2)#258都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足7日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你上個post 嘅#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 唔好不斷迴避不斷轉移視線

上個post :

明明你係玩緊"修改定義" 呢個邏輯謬誤, 就偷換為"約定俗成"

修改定義是修改詞語定義的做為。

修改定義有兩類，一是降低標準，這是將詞語的外延擴大，使之含括更多東西，例如將「蝙蝠」定義為「會飛的動物」，結果許多鳥都成了「蝙蝠」；二是提高標準，這是將詞語的外延縮小，使之含括更少東西，例如將「鳥」定義為「有羽毛又會飛的動物」，結果駝鳥不是「鳥」。

又偷換概念. 而家講緊同英國國籍有關嘅terms. 你就偷換去"成套英國法律"

谷行條野你件垃圾由上個post 嘅#346 開始, 拖到(2)#309都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足7日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你上個post 嘅#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 唔好不斷迴避不斷轉移視線

上個post :

明明你係玩緊"修改定義" 呢個邏輯謬誤, 就偷換為"約定俗成"

修改定義是修改詞語定義的做為。

修改定義有兩類，一是降低標準，這是將詞語的外延擴大，使之含括更多東西，例如將「蝙蝠」定義為「會飛的動物」，結果許多鳥都成了「蝙蝠」；二是提高標準，這是將詞語的外延縮小，使之含括更少東西，例如將「鳥」定義為「有羽毛又會飛的動物」，結果駝鳥不是「鳥」。

谷行條野你件垃圾由上個post 嘅#346 開始, 拖到(2)#309都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足7日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你上個post 嘅#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 唔好不斷迴避不斷轉移視線

上個post :

明明講緊歸英同英國國籍問題，你就玩語境去除之後死屈話“generally speaking”，一唔夠人講就自己作個定義出嚟

明明你係玩緊"修改定義" 呢個邏輯謬誤, 就偷換為"約定俗成"

修改定義是修改詞語定義的做為。

修改定義有兩類，一是降低標準，這是將詞語的外延擴大，使之含括更多東西，例如將「蝙蝠」定義為「會飛的動物」，結果許多鳥都成了「蝙蝠」；二是提高標準，這是將詞語的外延縮小，使之含括更少東西，例如將「鳥」定義為「有羽毛又會飛的動物」，結果駝鳥不是「鳥」。

谷行條野你件垃圾由上個post 嘅#346 開始, 拖到(2)#309都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足7日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你上個post 嘅#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 唔好不斷迴避不斷轉移視線

上個post :
明明講緊歸英同英國國籍問題，你就玩語境去除之後死屈話“generally speaking”，一唔夠人講就自己作個定義出嚟

問題係你嘅所謂generally speaking，根本唔係真係generally speaking.呢個只係你打稻草人嘅藉口嚟。係你老作一個定義出嚟

明明你係玩緊"修改定義" 呢個邏輯謬誤, 就偷換為"約定俗成"

修改定義是修改詞語定義的做為。

修改定義有兩類，一是降低標準，這是將詞語的外延擴大，使之含括更多東西，例如將「蝙蝠」定義為「會飛的動物」，結果許多鳥都成了「蝙蝠」；二是提高標準，這是將詞語的外延縮小，使之含括更少東西，例如將「鳥」定義為「有羽毛又會飛的動物」，結果駝鳥不是「鳥」。

谷行條野你件垃圾由上個post 嘅#346 開始, 拖到(2)#309都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足7日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你上個post 嘅#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 唔好不斷迴避不斷轉移視線

上個post :
明明講緊歸英同英國國籍問題，你就玩語境去除之後死屈話“generally speaking”，一唔夠人講就自己作個定義出嚟

證據？你鳩噏就係？你之前引嘅新聞，根本係白馬非馬。
但英籍本身就有正式定義。但你就自己老作另一個定義出嚟
明明你係玩緊"修改定義" 呢個邏輯謬誤, 就偷換為"約定俗成"

修改定義是修改詞語定義的做為。

修改定義有兩類，一是降低標準，這是將詞語的外延擴大，使之含括更多東西，例如將「蝙蝠」定義為「會飛的動物」，結果許多鳥都成了「蝙蝠」；二是提高標準，這是將詞語的外延縮小，使之含括更少東西，例如將「鳥」定義為「有羽毛又會飛的動物」，結果駝鳥不是「鳥」。

谷行條野你件垃圾由上個post 嘅#346 開始, 拖到(2)#309都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足7日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你上個post 嘅#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 唔好不斷迴避不斷轉移視線

上個post :
明明講緊歸英同英國國籍問題，你就玩語境去除之後死屈話“generally speaking”，一唔夠人講就自己作個定義出嚟

仲有，谷行條野你聲稱嘅“英籍”要包埋居留權，根本又係雙重標準
香港人都無中國居權，又唔一定講得好中國通用口語，咁你又屈人做中國人。唔好打算又屈做generally speaking呀。呢個post內一直都講緊主權、國籍問題㗎。唔好又打算玩語境去除呀你

英籍本身就有正式定義。但你就自己老作另一個定義出嚟
明明你係玩緊"修改定義" 呢個邏輯謬誤, 就偷換為"約定俗成"

修改定義是修改詞語定義的做為。

修改定義有兩類，一是降低標準，這是將詞語的外延擴大，使之含括更多東西，例如將「蝙蝠」定義為「會飛的動物」，結果許多鳥都成了「蝙蝠」；二是提高標準，這是將詞語的外延縮小，使之含括更少東西，例如將「鳥」定義為「有羽毛又會飛的動物」，結果駝鳥不是「鳥」。

谷行條野你件垃圾由上個post 嘅#346 開始, 拖到(2)#309都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足7日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你上個post 嘅#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 唔好不斷迴避不斷轉移視線

上個post :
，一唔夠人講就自己作個定義出嚟

仲有，谷行條野你聲稱嘅“英籍”要包埋居留權，根本又係雙重標準
香港人都無中國居權，又唔一定講得好中國通用口語，咁你又屈人做中國人。唔好打算又屈做generally speaking呀。呢個post內一直都講緊主權、國籍問題㗎。唔好又打算玩語境去除呀你

英國法律無英籍定義？
都搵到，再死撐啦你

英籍本身就有正式定義。但你就自己老作另一個定義出嚟
明明你係玩緊"修改定義" 呢個邏輯謬誤, 就偷換為"約定俗成"

修改定義是修改詞語定義的做為。

修改定義有兩類，一是降低標準，這是將詞語的外延擴大，使之含括更多東西，例如將「蝙蝠」定義為「會飛的動物」，結果許多鳥都成了「蝙蝠」；二是提高標準，這是將詞語的外延縮小，使之含括更少東西，例如將「鳥」定義為「有羽毛又會飛的動物」，結果駝鳥不是「鳥」。

谷行條野你件垃圾由上個post 嘅#346 開始, 拖到(2)#309都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足7日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你上個post 嘅#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 唔好不斷迴避不斷轉移視線

上個post :
，一唔夠人講就自己作個定義出嚟

仲有，谷行條野你聲稱嘅“英籍”要包埋居留權，根本又係雙重標準
香港人都無中國居權，又唔一定講得好中國通用口語，咁你又屈人做中國人。唔好打算又屈做generally speaking呀。呢個post內一直都講緊主權、國籍問題㗎。唔好又打算玩語境去除呀你

上面講咗英國用common law，香港曾經係英國領土。無可能“英籍”二字無法律定義。講完N次你條無賴都仲要無理據死撐

英國法律無英籍定義？
都搵到，再死撐啦你

上面講咗英國用common law，香港曾經係英國領土。無可能“英籍”二字無法律定義，中文都係咁話。講完N次你條無賴都仲要無理據死撐，定還是你件中國人喺中國生活，連common law係點應用都吱知呀？
英籍本身就有正式定義。但你就自己老作另一個定義出嚟
明明你係玩緊"修改定義" 呢個邏輯謬誤, 就偷換為"約定俗成"

修改定義是修改詞語定義的做為。

修改定義有兩類，一是降低標準，這是將詞語的外延擴大，使之含括更多東西，例如將「蝙蝠」定義為「會飛的動物」，結果許多鳥都成了「蝙蝠」；二是提高標準，這是將詞語的外延縮小，使之含括更少東西，例如將「鳥」定義為「有羽毛又會飛的動物」，結果駝鳥不是「鳥」。

谷行條野你件垃圾由上個post 嘅#346 開始, 拖到(2)#309都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足7日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你上個post 嘅#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 唔好不斷迴避不斷轉移視線

上個post :
，一唔夠人講就自己作個定義出嚟

仲有，谷行條野你聲稱嘅“英籍”要包埋居留權，根本又係雙重標準
香港人都無中國居權，又唔一定講得好中國通用口語，咁你又屈人做中國人。唔好打算又屈做generally speaking呀。呢個post內一直都講緊主權、國籍問題㗎。唔好又打算玩語境去除呀你

你搵唔到就話無？又玩邏輯謬誤。而且你不斷無視common law點用

訴諸自我知識（Argument from self-knowing）是一種不相干的謬誤，主張如果一件事是真的，我一定會知道，而我不知道，因此那件事不是真的。

英國法律無英籍定義？
都搵到，再死撐啦你

上面講咗英國用common law，香港曾經係英國領土。無可能“英籍”二字無法律定義，中文都係咁話。講完N次你條無賴都仲要無理據死撐，定還是你件中國人喺中國生活，連common law係點應用都吱知呀？
英籍本身就有正式定義。但你就自己老作另一個定義出嚟
明明你係玩緊"修改定義" 呢個邏輯謬誤, 就偷換為"約定俗成"

修改定義是修改詞語定義的做為。

修改定義有兩類，一是降低標準，這是將詞語的外延擴大，使之含括更多東西，例如將「蝙蝠」定義為「會飛的動物」，結果許多鳥都成了「蝙蝠」；二是提高標準，這是將詞語的外延縮小，使之含括更少東西，例如將「鳥」定義為「有羽毛又會飛的動物」，結果駝鳥不是「鳥」。

谷行條野你件垃圾由上個post 嘅#346 開始, 拖到(2)#309都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足7日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你上個post 嘅#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 唔好不斷迴避不斷轉移視線

上個post :

一唔夠人講就自己作個定義出嚟

仲有，谷行條野你聲稱嘅“英籍”要包埋居留權，根本又係雙重標準
香港人都無中國居權，又唔一定講得好中國通用口語，咁你又屈人做中國人。唔好打算又屈做generally speaking呀。呢個post內一直都講緊主權、國籍問題㗎。唔好又打算玩語境去除呀你

谷行條野你又再次雙重標準。
你自己老作出嚟嘅定義，屈做約定俗定都算。
但同時又對普通法講嘅有法律定義嘅習慣性選擇性失明
英屬香港政府譯過嘅英國法律字眼，點會唔可以做正式字眼？

上面講咗英國用common law，香港曾經係英國領土。無可能“英籍”二字無法律定義，中文都係咁話。講完N次你條無賴都仲要無理據死撐，定還是你件中國人喺中國生活，連common law係點應用都唔知呀？##dog
你以為係中國法律呀? 仲死撐話無意思, 你咁講得即係你根本連common law 點work 都未知啦, 白痴仔
英籍本身就有正式定義。但你就自己老作另一個定義出嚟
明明你係玩緊"修改定義" 呢個邏輯謬誤, 就偷換為"約定俗成"

修改定義是修改詞語定義的做為。

修改定義有兩類，一是降低標準，這是將詞語的外延擴大，使之含括更多東西，例如將「蝙蝠」定義為「會飛的動物」，結果許多鳥都成了「蝙蝠」；二是提高標準，這是將詞語的外延縮小，使之含括更少東西，例如將「鳥」定義為「有羽毛又會飛的動物」，結果駝鳥不是「鳥」。

谷行條野你件垃圾由上個post 嘅#346 開始, 拖到(2)#309都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足7日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你上個post 嘅#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 唔好不斷迴避不斷轉移視線

上個post :

一唔夠人講就自己作個定義出嚟

仲有，谷行條野你聲稱嘅“英籍”要包埋居留權，根本又係雙重標準
香港人都無中國居權，又唔一定講得好中國通用口語，咁你又屈人做中國人。唔好打算又屈做generally speaking呀。呢個post內一直都講緊主權、國籍問題㗎。唔好又打算玩語境去除呀你

英屬香港政府嘅official terms, 英國法院一定會受理呢啲terms. 不過似乎你連呢啲咁基本嘅common law 常識都唔識, 返去學好啲法律先出嚟鳩up啦垃圾

谷行條野你又再次雙重標準。搵埋英屬香港政府嘅official translation 出嚟, 你都仲要死屈做"無意思"
跟手你自己老作出嚟嘅定義，屈做約定俗定都算。
但同時又對普通法講嘅有法律定義嘅習慣性選擇性失明
英屬香港政府譯過嘅英國法律字眼，點會唔可以做正式字眼？
你就約定俗成得, 人哋連普通法嘅法律引用方式就"無意思". 個龍門裝火箭架

上面講咗英國用common law，香港曾經係英國領土。無可能“英籍”二字無法律定義，中文都係咁話。講完N次你條無賴都仲要無理據死撐，定還是你件中國人喺中國生活，連common law係點應用都唔知呀？
你以為係中國法律呀? 仲死撐話無意思, 你咁講得即係你根本連common law 點work 都未知啦, 白痴仔
英籍本身就有正式定義。但你就自己老作另一個定義出嚟
明明你係玩緊"修改定義" 呢個邏輯謬誤, 就偷換為"約定俗成"

你又再次偷換概念. 而家根本無歧異, 英咩文為準. 死撐有個譜啦
你自己老作個定義出嚟當係歧義? 你仲有無無恥咗少少
法律又唔識, 英文又唔用, 又double standard

修改定義是修改詞語定義的做為。

修改定義有兩類，一是降低標準，這是將詞語的外延擴大，使之含括更多東西，例如將「蝙蝠」定義為「會飛的動物」，結果許多鳥都成了「蝙蝠」；二是提高標準，這是將詞語的外延縮小，使之含括更少東西，例如將「鳥」定義為「有羽毛又會飛的動物」，結果駝鳥不是「鳥」。

谷行條野你件垃圾由上個post 嘅#346 開始, 拖到(2)#309都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足7日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你上個post 嘅#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 唔好不斷迴避不斷轉移視線

上個post :

一唔夠人講就自己作個定義出嚟

仲有，谷行條野你聲稱嘅“英籍”要包埋居留權，根本又係雙重標準
香港人都無中國居權，又唔一定講得好中國通用口語，咁你又屈人做中國人。唔好打算又屈做generally speaking呀。呢個post內一直都講緊主權、國籍問題㗎。唔好又打算玩語境去除呀你

英屬香港政府嘅official terms, 英國法院一定會受理呢啲terms. 不過似乎你連呢啲咁基本嘅common law 常識都唔識, 返去學好啲法律先出嚟鳩up啦垃圾

谷行條野你又再次雙重標準。搵埋英屬香港政府嘅official translation 出嚟, 你都仲要死屈做"無意思"
跟手你自己老作出嚟嘅定義，屈做約定俗定都算。
但同時又對普通法講嘅有法律定義嘅習慣性選擇性失明
英屬香港政府譯過嘅英國法律字眼，點會唔可以做正式字眼？
你就約定俗成得, 人哋連普通法嘅法律引用方式就"無意思". 個龍門裝火箭架

仲有, 谷行條野呢件垃圾, 死撐話BNO 唔係英籍

其實就算你話無，你都喺要搵資料証明佢無
你唔喺以為就咁用把口講就喺下話？
你有無寫過文㗎？

繼美國國會「美中經濟與安全審查委員會」年度報告，批評北京侵蝕香港一國兩制，建議重新評估是否仍香港是有別於中國的獨立關稅區地位後，美國國務院發言人諾爾特（Heather Nauert）亦在Twitter發帖，指美國越來越關注香港發生連串削弱基本自由的行動，促請北京及特區政府遵守他們對一國兩制原則下的承諾。

咩易唔易啫，從來正方反方都唔易㗎啦
咁你提出咗一個立場然後搵嘢去支持自己喺常識下話
你話某一樣嘢喺無
咁你咪去搵相關文獻然後睇曬佢，再同對方講呢到無囉
都喺嗰句啦，你唔喺以為就咁口講就喺下話

比論據論證我係genzo分身

比論據論證我認為有定義。

谷行條嘢，比證據論證“中國冇定義”呢句說話。
同時比論據論證“健美運動員認為中國有定義”。

五毛谷行條嘢完全冇論證能力，屢次未能提供論據去論證其講法

我同你立場唔一樣，我“無需要”表演畀你睇
你都喺諗下點樣覆人好過啦

人身攻擊
無嘢同你講

仲同佢磨緊j

即係鳩up

冇論證能力？

五毛谷行條嘢完全冇論證能力，屢次未能提供論據去論證其講法

因為欠缺論證能力，只能在本post屌人，更明言“屌我都嘥氣”，而非實在討論。

已敗走？

谷行條野, 咁你呢度真係柒到核爆喎. 有人覺得你敗走都好合理

如果有歧異嘅話，係以英文為準. 如果無歧義, 就兩者互通無問題. 咁簡單都要用錯.

成個post淨係見到genzo巴打

你完全封鎖咗某人啦

仲死撐. 明明有具合法性嘅中文正譯, 你就係要選擇性失明.
但你同時又要唔用英文terms, 之後又無視具合法性嘅中文正譯, 自己老作"英籍"嘅定義. 用英文囉, 唔見你用英文terms 喎

仲有你嘅雙重標準。搵埋英屬香港政府嘅official translation 出嚟, 你都仲要死屈做"無意思"
跟手你自己老作出嚟嘅定義，屈做約定俗定都算。
但同時又對普通法講嘅有法律定義嘅習慣性選擇性失明
英屬香港政府譯過嘅英國法律字眼，點會唔可以做正式字眼？
你就約定俗成得, 人哋連普通法嘅法律引用方式就"無意思". 個龍門裝火箭架

谷行條野你話英文吖嘛, 咁你口中嘅"英籍", 英文係乜呀?
谷行條野你件垃圾由上個post 嘅#346 開始, 拖到(2)#383, 拖足超過1001都唔clarify 唔到"英籍", "英國公民" 嘅定義, 但就要死撐足7日

答到未呀? 無料到就收皮啦, 仲要死撐

尤其是因為你上個post 嘅#346 個reply 顯示你根本連基本定義都有問題. 唔好不斷迴避不斷轉移視線

上個post :

一唔夠人講就自己作個定義出嚟

好似有件我都完全封鎖咗嘅入咗嚟

仲要死撐老屈話general term. 連official 定義都引埋出嚟啦我
柒咗就喺度死撐話general term

Make Hong Kong Great Britain Again

咁即係話你老作個定義出嚟, 話你打稻草人, 無話錯你啦

我自己講乜? 你自己老作個英籍定義出嚟, 邊有話錯你?

你鳩噏就係？證據又無。我就引到英籍嘅定義出嚟。話你老作定義邊有話錯你？

仲有你嘅雙重標準。搵埋英屬香港政府嘅official translation 出嚟, 你都仲要死屈做"無意思"
跟手你自己老作出嚟嘅定義，屈做約定俗定都算。
但同時又對普通法講嘅有法律定義嘅習慣性選擇性失明
英屬香港政府譯過嘅英國法律字眼，點會唔可以做正式字眼？
你就約定俗成得, 人哋連普通法嘅法律引用方式就"無意思". 個龍門裝火箭架

你已多次對普通法講嘅有法律定義嘅習慣性選擇性失明
英屬香港政府譯過嘅英國法律字眼，點會唔可以做正式字眼？
你就約定俗成得, 人哋連普通法嘅法律引用方式就"無意思". 個龍門裝火箭架

你老作咪證明唔到囉
連BNO唔係英籍都講得出

咩叫居英權？英國法律無呢個字架喎

又偷換概念。英屬香港政府係officially翻譯英國國籍法。柒咗仲要死撐
“英籍”明明有完全identical嘅英文法律term, 仲死撐

唔係我認為，而係事實。又想偷換去邊？
柒咗就用人身攻擊嚟轉移視線

你條白痴仔乜都唔識，盡緯邏輯謬誤去詭辯都唔work, 畀人睇到晒你有幾柒，撚狗咁撚你，真係幾好玩

留名睇詭辯

條傻閪唔識英文定唔識上網 定兩樣都唔識？

BNO 定 BC 都好，都係英國國籍，黑字白紙寫明

選擇性失明嘅嘢，我哋識條鐵咩

遊花園
咁撚低質嘅遊花園真係第一次見

技窮啦？齋人身攻擊嚟轉移視線

英籍定義又錯，法律又唔識，又要老作定義嚟死撐

又係訴諸斷言謬誤，證據又無

嘩屌，唔睇user name 仲以為你係英皇添

有班conservative 話要求收返香港，
唔知你又係咩呢

邊個話香港已歸英，冇人話。

比證據論證我係genzo分身。

乜嘢唔存在

比證據論證谷行條嘢講過嘅呢段說話：“中國冇定義。”

此事幾時會發聲？以及，比證據論證以上說法。

此事幾時會發生？以及，比證據論證以上說法。

谷行條嘢毫無論證能力，再次敗走。

谷行條野，比證據論證“你地冇英國護照”呢句說話。

五毛最近先教點同bno holder 交流？啲基本知識好唔掂

不如咁啦
支國蝗/港奸谷行條野,一條友舌戰「完勝」我地咁多所謂bno holder,
咁叻叻豬,佢實有門路要英國當局取消我地全部英國國藉既,唔係咩?

呢幾個topic幫你賺左咁多錢,好和味啦 (除非你傻仔到做左義工都唔知 )

會唔會搞遊行？

繼續人身攻擊啦，我就係想你畀人睇到你有幾無能

btw, 你有咩證據話我喺香港？白痴仔

小學雞

「哦你過界！我話俾老師聽」
「咩喎，我依家有咩？」

痴線bno post 咪講bno 相關嘅嘢囉，點解咁都可以有癲狗追住吠？

你哋? 唔夠人講就要將我拉埋其他人落水?
而且無論其他人有無人身攻擊你都好, 你都係有人身攻擊人喎
你有做的話, 個個都可以話你啦
唔夠人講就玩"你也一樣謬誤". 而家啲中國人原來係咁嘅質素? 唔怪得啲人寧要BNO 都唔想黐埋你哋度啦

哈哈哈. 我遲早要返香港? 證據? 又係無證據老屈
繼續畀人睇你有幾低質囉. 英籍嘅定義又錯, 法律又唔識, 剩係識用5毛常用嘅邏輯謬誤去詭辯,

條友毫無理據, 剩係識屈

你點知人哋背後係乜?

上個post 大把人講完, 你又再次玩選擇性失明, 無視他人理據之後死loop
又唔敢正面回應其他人嘅質疑

又偷換去"收到利益未". 選民一定要收到利益先可以支持? 咩logic?
唔可以因為潛在利益而支持?
我只係睇到你不斷對他人理據當睇唔到之後死loop, 唔夠講就又齋人身攻擊

只識反問? 講完其他理據你就當睇唔到, 跟手屈我只識反問?
不斷反問係得你做, 我無. 唔好又屈我
為咗反英你可以有幾無恥? 反唔係問題, 無恥係問題

你無視其他人嘅理據, 之後又唔畀理據去死loop 你嘅觀點, 就係錯

結果論根本就有問題. 因為結果論吓吓都要睇到result 先做, 做人同炒股一樣, 睇領先指標架嘛. 中國而家又好似你咁無恥, 經濟又就死. 成個西方世界又anti China. 買BNO 唔買中國, 理性選擇. 真正需要收皮嘅似乎係你嘅中國

想反英唔係問題, 齋用人身攻擊只會顯得你有幾蒼白無力

我幾時屈你係五毛? 你而家老屈我屈你.
而且你又再之玩"你也一樣謬誤".
你也一樣、你也是或訴諸偽善（拉丁語：Tu quoque）是一種訴諸人身的非形式謬誤，是主張某人也做了他所批評的事，因此其論點無效。「你也一樣」謬誤是一種積非成是，也是訴諸人身謬誤。

你又再次老屈我做中國人, 你話我係中國人, 又話我英文有問題所以做英國人有問題. 但中文我同時亦唔好. 呢度你係雙重標準

你就真係毫無邏輯喇, 老屈我屈你做5毛, 係咁打稻草人

谷行條野呢位無恥中國人, 不斷玩老屈同邏輯謬誤去詭辯

你也一樣、你也是或訴諸偽善（拉丁語：Tu quoque）是一種訴諸人身的非形式謬誤，是主張某人也做了他所批評的事，因此其論點無效。「你也一樣」謬誤是一種積非成是，也是訴諸人身謬誤。

btw, 專業啲啦你. 我上個post 已經講咗, "我喺第三國嘅居留證上寫住英籍"喇

so？ 你齋人身攻擊玩邏輯謬誤無話錯你啦

小技倆？無講過就係無講過，而家你擺明屈我，我邊度話你係五毛？我係話你經常使用五毛常用詭辯法去詭辯。

“條狗？”，阿中國人，返天涯啦。

又死loop你嘅訴諸斷言

又玩齋人身攻擊。
come on, 畀啲高質少少嘅論點好唔好？

定還是你根本無？

又玩“你也一樣謬誤”，畀啲新嘢得唔得呀？
仲有，你不斷對他人提出嘅理據選擇性失明，之後屈人唔高質？跟手又死loop你嘅人身攻擊。你呢啲就真係小技倆喇

唔好吠啦
阻住人睇post，仲以為個post咁長英國有咩特別事發生
點知原來係你條on9係度推
咁撚多五毛

你話無人反對就無？選擇性失明之後就屈人無。講狗，你呢啲詭辯撚就真係狗喇

82年香港革新會民調：只有4%港人希望回歸中國

點解唔係？返去睇吓英國國籍法嘅歷史先啦垃圾。又無理據鳩噏

英國民主要流血，邊單呀你講緊？

賴綺雯畀人DQ完，議咩員？
做完嘢一定要好似你班中國人咁大鑼大鼓畀人知？方便你班無恥中國人搞破壞？

你睇唔到唔知就唔好一口咬定話無。知就知，唔知就唔知

其實反對本身就無所謂，有正有反啲post先好睇

問題係你同佢講道理，佢就同你玩詭辯

講多一樣邏輯概念
type係抽象嘅concept
而token係表達一個concept嘅名
例如「英籍」「英國籍」「英國國籍」就係描述同一個type嘅三個token
有效溝通嘅前提就係要知token指涉嘅type係咩，layman啲講即係要知terminology / definition
翻譯本質上係由一個type由一個token轉用另一個token表達
而語言就係唔同嘅「token系統」
例如「我來自香港」同"I came from Hong Kong"就係用咗唔同語言/系統嘅描述同一個type嘅兩個token
之但係語言本身係有precision限制嘅，例如粵話系統入面無tense呢樣嘢，咁個字面意思就會有少少分別
法律翻譯嘅頭盔條款就係話翻譯咗嘅(中文)terms/條文仍然指涉緊原本對應嘅(英文)terms/條文所指涉嘅同一條法例，不論佢譯出來嘅語言有無唔夠precise/違反翻譯語言(中文)本身嘅用法，翻譯嘅條文係幫你理解條例嘅參考。

如果衹係誤會/大家對啲terms嘅definition唔一致/對個type無concept嘅話，咁clarify咗就無問題啦。
「修改定義」「偷換概念」呢啲謬誤就係喺無講明/無得到接受之下用咗某一個token去指涉一個同正常definition唔同嘅type，而特登咁做係違反grince嘅合作原則，即係呢條友根本唔係有心討論緊。

(講開又講，我個人來講覺得喺漢字系統同quotation mark溝埋用係相當礙眼嘅事)

高手出現鳥

漢字+quotation mark, 手機打字問題，唔好意思

歸英

你提出論點，就應該係你提出理據，你唔提理據而人哋問，唔係人哋“反問”，而係你嘅問題

我唔敢陳述？我等你出醜先咋
你畀出論點但唔畀理據係你問題

理據呢？

舉證責任是處理證據的基本原則。一般情況下，主張或反對某事的一方有舉證責任。

你而家係完全無理據去鳩噏你嘅論點，每個睇到嘅人都有權問你拎理據。你無畀就係無畀

你唔提理據，好可能係因為你唔想畀人Q，因為你根本無理據

又搬龍門

BTW, 尼你老母，中國人返天涯啦

無恥中國人，再次唔提出理據，單用人身攻擊

你無理據就無理據啦

我有叫你鳩噏之前check吓英國國籍法歷史，你仲死撐即係你乜叉都唔識啦

我就等你出多陣醜先出手，吹呀？

你無論點講都好，你都係無提出理據

轉移視線去我身上無用嘅

你事實上無提出理據。

有論點無論據，即係你根本喺度鳩噏

即係鳩噏啦你又，毫無理據單玩人身攻擊

你又玩訴諸斷言謬誤同人身攻擊

你咪又係死loop你嘅無論據論點

你之前仲講咗好多point，同時我亦叫你比論據論證嗰啲point，你一個都論證唔到。唔好扮淨係得兩個point。

谷行條嘢，比證據論證

“「英籍」其實可以係一個general term

通常啲人講「英籍」，係指有居英權嘅人”

呢句說話。

谷行條嘢，比證據論證我係genzo分身。

谷行條嘢，比證據論證谷行條嘢講過嘅呢段說話：“中國冇定義。”

既然你論證唔到嗰啲point，又點支持呢兩個point，快啲論證啦

你咪又係死loop你嘅無論據論點

回歸英國。再俾英國佬出賣？？？？

如果中國無定義，咁中國人又點定義？無定義的話，你憑乜話人係中國人？

邏輯錯誤，唔收貨，再論證過。

呢兩個事實同應否爭取歸英同BNO轉BC無關。今日無唔等如聽日一定無，或唔應該爭取

你無理據的話，的確無必要相信你

你已承認自己毫無論證能力，所講一切猶如潑婦罵街

之前承諾過話50年不變
而家50年都未到就走晒樣喎

比論據論證啦，邏輯錯誤阿

呢度冇人相信，你打稻草人？

所以咪支持香港歸英

咁你咪唔好回

冇論據就要理喇，比論據論證喇

bno簽署link呢?

放埋bno post得唔得

即係冇論據鳩up？

繼續推

英國政治團體已提出論據，我和應佢地

比論據論證佢冇外國居留權。

冇論據就要理喇，比論據論證喇
冇論據就要理喇，比論據論證喇
冇論據就要理喇，比論據論證喇

邏輯錯誤！再論證過！！

冇論證能力，智障五毛

比證據論證“我喺英國嘆緊嘅時候，你喺香港做緊狗ja”呢句說話。

谷行條野，比證據論證“我住緊香港嗰陣，你可能只係一條精蟲”呢段說話。

呢度佢乜理據都畀唔出

啲智障五毛係咁

各位BNO手足加油繼續聯署啊!
已經有7633人聯署咗啦!

支持

支持，香港歸英

我屌你老母臭閪五毛狗!
狗閪!

屌得好，智障五毛谷行條野零論證能力

多謝!

其實歸英真係可能？每日一百五十隻蝗點搞？

橫式引號「」倉頡碼zxcd zxce

呢個係現實陳述 唔係論點來和
香港 屬唔屬於英國（事實問題） 同 應唔應該歸英（價值觀問題） 有咩關係？唯一嘅關係就係如果香港已經屬於英國，咁就無得歸英囉。
因為小明唔識游水，所以小明唔應該學游水？

淨係屌柒你咪得囉
撚樣!
屌你老母!

已經有7680人聯署!
各BNO手足加油!

歸英嘅前提係確認聯合聲明失效
到時HKSAR就會成為非法政權
特衰 150果啲會跟住消失

所以歸英差唔多係將HKSAR砍掉重練

英國有義務繼續俾150?
以前就話聯中抗蘇俾面中共，而家

英國都冇義務收返香港！<- 理據?

打仗上面講過唔係必然. 但你又選擇性失明之後死loop

邏輯錯誤，再論證過！！

咩叫有"義務"收返香港
英國有嘅係權利
而家支那毀約, 已經係非法霸佔香港
英國收返香港叫行使權利

咪就係，上面已經講過條約問題，件垃圾又當睇唔到

即係話你聲稱英國無“義務”收返香港係錯啦

比論證未呀五毛

1. 維也納條約法公約第69條
2. 英美歐都有出報告, 唔係你話冇就冇
3. 其實支爆到呢個地步, 已經唔到支那話事

收撚晒皮啦谷行條嘢 敗走

全力支持香港歸英！

喂谷行條嘢，星期一喇，開工喇，死傻閪智障五毛

好似趕走左隻五毛

cls真係敗走, 得返我地幾個自high
對唔住呀

全力支持歸英！

個聯署已經有7817人簽咗
人數直逼8000人
加油呀!

英國香港

7908人簽咗個聯署啦
推!

1. 你又搬龍門, 之前明明你反問緊英國有咩"義務"收返香港. 拎完法律你就搬去利益問題. 而且你嘅講法, 最常用係中國.

2. 中國vs 成個西方世界, 講完你唔笑嗰吓好嘢喎. 邊個會信你嘅講法?

3. 你又用訴諸斷言謬誤, 死loop 英國選民會反對出兵. 而且你已多次對香港有多國國民選擇性失明, 只focus on 英國, 而無視成個西方世界點對中國

你又再次無理據鳩up.
英國人自己都要流血先有民主? 問你邊度你又講唔出

比證據論證我係genzo分身。

比論據論證 “喺網上嗌句「香港歸英」唔係支持，殺入老解先係支持”。

比論據論證“推到1億都冇用”

支持！

個支持網網止係咩

1. 即係你已經承認英國有法理依據收返香港
2. 咪駁斥囉, 全部都係個別事件, 睇吓有冇人信?
3. 列根號嚟到啦, 仲死撐

光榮革命聽過未

1. 你都識講支那係搵籍口, 又唔否認英國有法理依據收返香港
2. 舉證冇困難, 變相趕走馬凱已經係一單
3. 叫老解去趕走列根號好唔好?

你話有, 咁你有義務拎證據出嚟

如果你想玩耐啲，咁就咪咁快篤爆佢啦，唧吓牙膏先吖嘛

he who asserts must prove
你無理據就係無理據，你無畀理據係咁死loop, 就係玩弄緊訴諸斷言謬誤

sick play

九子被控
國際社會加快回應行動 - 季陶

佔中九子案日前開審（圖），此案不但香港廣受關注，甚至國際社會也十分關注案件，有政界中人指，此案未開審，已有外國駐港領事官員邀約，想了解他們對案件看法，以及評估九子會否被重判。該政界中人相信，九子被控已打擊國際社會對香港「一國兩制」的信心，有可能加快國際社會採取相應行動，回應香港民主自由受侵蝕。

事實上不論過去美國國會發表的報告，以至近日英國8名國會議員提出譴責港府議案，均認定港府對九子以至其他涉及傘運人士檢控，均是政治檢控，該政界中人稱，類似看法不只是英美政府，「我接觸嘅歐盟各國官員、以至加拿大呢啲甚少公開講香港民主嘅官員，都有相似睇法，認為港府喺北京要求下，用政治檢控手法令香港反對派收聲」，更曾有外國駐港領事官員將香港情況與大陸等極權國家相提並論，「可見佢哋覺得香港情況幾咁差」。

對於美國國會轄下美中經濟與安全審查委員會早前提交報告，建議美國商務部研究取消香港獨立關稅區地位，該政界中人認為只是國際社會就香港民主自由受侵蝕，採取相應行動開始，九子被控已成為國際事件，勢必再打擊國際社會對香港「一國兩制」、高度自治的信心，他相信國際社會日後一定會有行動回應，「到時唔只係美國，其他西方國家都會針對香港」。

季陶

又轉移視線
叫你拎理據就永遠拎唔出
你玩邏輯謬誤嘅言論, 就係唔可信.

but he who asserts must prove
中學畢業未?

講左咁耐 香港有跡象歸英未？
我好心急！
我已經報定幾班英文
轉登請個本地英國人學習佢地嘅文化同語言
我怕第時去到連基本溝通都做唔到
去到屈係個唐人街度同埋D 蝗一齊做蝗
好無尊嚴

唔識英文會唔會無工做架？
聽講要攞一張叫national insurance嘅野先可以番工， 仲要有interview.. 死啦 我ielts 得5分 好擔心呀

仲有租房好似要有介紹信都唔知可以去邊度搵人幫手。。

點解好似想做英撚自力更生都咁難

我唔知唔得嘅？一定要一係有一係無？
你講得就應該拎出證據。你而家只係不斷將視線轉移去我身上，去逃避拎出證據

唔好再轉移視線去我身上
你講出就應該你拎出理據
你到而家都仲係鳩up

理據就拎唔出，人身攻擊就有

屌！原來仲未嘈完架

When two parties are in a discussion and one makes a claim that the other disputes, the one who makes the claim typically has a burden of proof to justify or substantiate that claim especially when it challenges a perceived status quo.

有人死唔服氣，繼續用邏輯謬誤去詭辯囉

字都未識就返去小學重新讀過啦，人生攻擊

人哋點唔關我事，你有人身攻擊同時無拎理據係事實。事實就任何人都可以指出唔好玩“你也一樣”謬誤

你無拎理據就係無拎理據。當初你講時，根本唔你我問你。我只係指出你無理據，呢個並唔係問你問題。所以你而家只係為你無拎理據而轉移視線

請舉出理據

你反問人英國有咩義務收返香港，你就不斷死spin去利益。但講利益時又要無視他人理據

你當初捉我英文用字就得？

文盲嗰個係你，你邊忽拎出理據去指英國民主要流血？有人指出光榮革命。但你聲稱有其他，但無畀理據

無論我英文如何都好，咁咪證明你應返中學學過基本logic囉

殺人犯指殺人係錯，咁唔通殺人會變得無咁錯？

無，因為你的確未拎出理據
你拎出理據咪有第二句囉

比論據啦

有人指出用法可以無問題
但文無第一，我唔想畀你轉移視線。
你不斷轉移視線去我身上
但就不斷迴避唔畀理據去指英國民主要流血

指出你應為你所提出嘅論點拎出理據，並唔係問你問題

咁你拎出理據囉

又轉移視線去他人身上去迴避你應拎出理據

迴避唔畀理據就迴避啦，仲死撐

你唔拎理據，即係你所講，邏輯上並唔可信

問題係你不斷話人但同時繼續唔畀理據

指出你應提出理據，並唔係問你問題。而事實上你的確無拎出理據，我只係陳述事實

我繼續乜都同你無拎理據無關，無理據嘅論點就係唔可信

你再次玩“你也一樣”謬誤。

你無畀理據就唔係事實陳述，而係鳩呾

唔係“我”唔信，而係無理據嘅論點，邏輯上就係唔可信。唔好轉移視線去我身上

問題係你用佢嚟轉移“你無畀理據”呢個視線

偷換概念，視線係應該放喺所討之事，而非人身上。所以你係不斷唔畀理據，同事轉移視線論

你畀理據先講其他嘢啦

戇鳩嗰個係你。無論其他人有無畀理據都好，你無畀，其他人就可以指出你無畀。
你咁只係玩緊「你也一樣」謬誤

玩咩put the words in other's mouth

又轉移視線。你上面仲未畀理據

邊度有講啱？我睇唔到有咩可比之處

btw,你都仲係轉移緊視線，仲係拎唔出理據

指出不斷用五毛式詭辯法嘅人無拎理據有錯？

你問人拎理據一回事，你自己唔拎理據同時轉移視線去其他人身上係另一回事

你要問其他人乜，我無評論過。重點係你同時迴避拎出理據。咁你拎得出理據未？

選擇性失明？定loop到你自己都唔記得自己講過乜？
你指英國民主都要流血而嚟。未見你拎得出理據

你仲未拎出理據

你都仲係未拎出理據

比論據啦柒頭

呢度你又再次玩put the words in other's mouth？按Genzo邏輯？我睇唔到我所指嘅邏輯同你所講嘅有咩關聯喎

谷行條野你都仲係未拎出理據

按Genzo邏輯？我睇唔到我所指嘅邏輯同你所講嘅有咩關聯喎
谷行條野你都仲係未拎出理據

即係冇比論據，比啦而家

支持歸英！！

講咁耐又唔俾證據
有人講證據就選擇性失明

唔似你正職就係做謠

有柒排
走咗隻五毛入黎搞鳩咗一大輪
嘈到開3都似

事有先後，你未clear出現先嘅問題之前，無人需要答你後提出嘅問題

谷行條野你都仲係未拎出理據

又訴諸斷言

谷行條野你都仲係未拎出理據話英國人要流血先有民主

佢用光榮革命回你嗰個，你無用理據回返佢

你聲稱有，就係你應該提理據

谷行條野你都仲係未拎出理據話英國人要流血先有民主

其他人有無做謠都好，你不斷訴諸斷言，人哋話你做謠係有理據

要討論又唔引用事實
即係作文

谷行條野係咪痴撚左線？
從來Genzo都冇話過英國政府要收返香港
Genzo只係轉帖引述Moggmentum支持英國收返香港
連咁都唔識分？條友係咪弱智？

五毛質素係咁上下

7952人簽咗個聯署啦
仲有唔夠50人就即將衝破8000大關
各位BNO加油呀!

我連轉貼都無，我唔係樓主

係囉，所以人哋屌你咪合理囉

返小學讀啦，咁都要問

無錯，條友根本無理據鳩噏

cls

1. 你肯認英國有權收返香港未
2. 你都識講係耍無賴啦
3. 哇原來美軍可以話嚟就嚟?

咁就當回咗呀？垃唔垃圾啲呀你？

你聲稱有，就係你應該提理據

谷行條野你都仲係未拎出理據話英國人要流血先有民主

即係你都係無理據鳩噏啦

所以你幾時肯舉證

屌你老母

1. #779你話英國有理由收返香港
2. 咁特首同中共有冇關係?
3. 其實幾時有講過一定要英國出兵?

人身攻擊並唔代表你有答，又轉移視線去我身上之後迴避舉證

王權下放畀貴族，偷換為民主，goodest

權貴互鬥偷換成流血革命

1. 中英聯合聲明失效就會觸發維也納條約法公約第69條
呢個唔係藉口, 係法律
2. 我問你你又問我
3. 佔領係咩用詞嚟

係時候準備開新Post

你條白痴仔, 偷換就偷換啦, 仲死撐.

一係你定義咗你口中嘅流血係乜先.

上面有人理解為流血革命. 你講嘢唔係偷換就玩模糊化

睇清楚我話你偷換咩

你偷換完屈人迴避問題?

第一, 講講吓英國你又轉移視線走去講美國
第二, 貴族權鬥偷換為民主進程就係你錯

涉及權貴鬥爭係一回事, 同民主有無關係另一回事. 政變=/=同民主有關
你聲稱大憲章有關, 係你要提供理據

1) 聯合國reg 咗都叫唔係條約? 中國單方面講有用? 又死撐
2) 證據人哋一直都有做. 唔好以為份半年報告真係得句"一國兩制運作良好". "but"之後嘅重點又無人識睇. 入面中國做個咩衰嘢全部有record.
3) 上個post 已經有人講過香港有幾多個國家嘅人喺度. 總人數又有幾多. 唔好單抽英國出嚟講. 英國唔係好似中國咁無朋友

政變唔一定同民主有關, 係你話有關, 所以係你需要提理據. 唔好屈落我度.

"無"係唔需要證明, 又係你講嘅.

你亂咁鳩up 就係人都插得你啦垃圾

貴族奪權好多國家都有. 清都畀漢人奪去部份權力. 又唔見清有民主
所以貴族奪權唔見得同民主有必然關係. 你話有, 就你要拎出理據

你話大憲章同民主有關, 就你要拎出理據

玩put the words in other's mouth 死開啦. 自己無腦就打稻草人

我唔係話"你話" 貴族奪權唔見得同民主有必然關係, 而係陳述事實"貴族奪權唔見得同民主有必然關係", 所以如果"你話大憲章同民主有關, 就你要拎出理據"

#828 已講咗, 你自己當睇唔到就唔好話人啦
講垃圾, 不斷用邏輯謬誤去詭辯嘅你就真係垃圾喇.
你話大憲章同民主有關, 就你要拎出理據

你又再次玩"你也一樣"謬誤
無論其他人有無提理據都好, 都唔係你唔提理據嘅藉口嚟

he who asserts must prove. 唔係我想知英國歷史, 而係我想指出你不斷鳩up 唔提理據

你也一樣、你也是或訴諸偽善（拉丁語：Tu quoque）是一種訴諸人身的非形式謬誤，是主張某人也做了他所批評的事，因此其論點無效。「

你又再次玩"你也一樣"謬誤
無論其他人有無提理據都好, 都唔係你唔提理據嘅藉口嚟

只要你無提出理據, 任何睇到嘅人都可以指出你無提理據

其實任何人都可以reply任何人
谷行條野講咁耐都係9up

Genzo好波

英國民主過程就係透過協商下放權力
你話貴族奪權同民主有關係, 就要證明

文盲?

偷換概念玩夠未

#834你答唔到, 一路玩"你也一樣"

係你要混淆貴族奪權同民主嘅關係
9up完就屈我

你係唔係將貴族迫宮同香港做類比?

不如你自己去問吓google類比點解
你一開始話香港人怕死, 同英國比較, 但係香港同英國嘅情況其實差好遠
結果你都冇解釋到點樣比較, 就走去講利益
個龍門搬左去邊

你自己要將香港人流血同英國人流血拉埋嚟講
所以證明兩者關係嘅責任在你
同埋呢個post係話英國有團體推歸英，我唔知你講左去邊

收返香港——————>

係遠東多個據點
香港人有錢

夠大利益未?

你邊有提到理據. 上面講咗大憲章睇唔到同民主有咩直接關係
你都無解釋. 咁叫畀咗? 有病睇醫生啦, 死撐

你打咁大段嘢都係證明唔到大憲章同民主嘅關係

顯示更多
貴族奪權好多國家都有. 清都畀漢人奪去部份權力. 又唔見清有民主
所以貴族奪權唔見得同民主有必然關係.
你話大憲章同民主有關, 就你要拎出理據

你個人鳩噏唔係理據嚟

你打咁大段嘢都係證明唔到大憲章同民主嘅關係

無數次流血武力抗爭？請提出理據

貴族奪權好多國家都有. 清都畀漢人奪去部份權力. 又唔見清有民主
所以貴族奪權唔見得同民主有必然關係.
你話大憲章同民主有關, 就你要拎出理據

你個人鳩噏唔係理據嚟

你自己都有提過民主喎, 原來你唔知道咩叫民主, 咁你又講?

你自己都應該要define啦

佢上面連流血都未define啦，佢未答人之前，無人需要答佢

仲有，谷行條野自己錯咗英籍定義，指出佢就叫捉字蚤？條友真係無恥無極限

皇帝放權=/=有民主
中国周朝有分封諸侯, 結果諸侯互相吞拼變成秦朝獨裁政權
我舉例證明左皇帝放權 貴族互鬥同民主冇必然關係啦
輪到你

好明顯唔識答, 我話香港同英國可比性喺邊佢即刻spin走

咁928一樣有人流血，你講咩話香港人怕流血？

2，請提出理據

唔block谷行條野住
睇下佢點繼續死雞撐飯蓋

既然你同意皇帝放權 貴族互鬥同民主冇必然關係, 咁你點解釋大憲章 光榮革命 同民主嘅關係

限制皇權同民主距離遠到爆。
有簽一回事，事實皇權有無下放另一回事。
限制皇權又好，簽嘢都好，唔見得同民主有必然關係

你都係未畀出理據。所以你畀到理據之前，唔止我，係無任何人需要回答你

Cherry picking
故意無視市民同警犬力量差距

光榮革命唔係我提出
你洗唔洗先驗吓眼或驗吓腦

你玩邏輯謬誤，又唔舉證，你呢啲叫討論？你無病呀你？返中學重新讀過啦

由1199年至2018年, 英國人係經歷無數次嘅流血、武力抗爭，先有今日嘅民主政制!
光榮革命係我講嘅, 不過你自己將啲冇證據嘅claims當做英國歷史嚟講, 所以我都想了解吓你嘅歷史觀

我睇錯咗，“既然你同意皇帝放權 貴族互鬥同民主冇必然關係, 咁你點解釋大憲章 光榮革命 同民主嘅關係”唔係我講嘅

明顯谷行條野根本唔係討論

條友到而家都未舉證

谷行條野部電腦壞左定咩事

"由1199年至2018年, 英國人係經歷無數次嘅流血、武力抗爭，先有今日嘅民主政制!"
就係呢句

你講緊果種流血, 根本解釋唔到點解英國有民主香港冇
點解仲要執著呢點

我唔係你，啱就啱錯就錯
不斷用邏輯謬誤嘅你，就真係無用嘅社會垃圾

大憲章嘅武力抗爭？你都係無理據去講到同民主嘅關係

講得好，谷行條嘢就係最佳例子。

比論據未呀谷行條嘢？

我係話點解要執着講流血

夠

正式宣佈個聯署衝破8000人
各位BNO人繼續努力

我地一路講緊都係“有冇流血”
唔通你諗住證明"唔怕流血"就會有民主?
咁唯心嘅論點我真係唔知點同你討論

咁你陳述都要有理據㗎嘛
冇理據咪9up囉

陳述完論點唔該比論據論證。

香港人加油

香港人加油 x2

畀咗？大憲章你都畀唔到理據同民主有咩關係。鳩噏當理據？初中生都知唔得啦

條友終於拖到畀咗一件理據

但跟住就要證明唔怕流血同民主嘅關係

起義唔一定帶來民主。日本明治維新帶來改革，但真正正常嘅民主，係二戰後美國由上而下塞畀日本

關你撚事咩屌你老母

你有冇比論證？

唔係叫你論證呢樣喎

論證哂佢唔該

智障仔谷行條嘢比論據證明“如果李家超揸bno，唔使放棄”呢個講法。

智障仔谷行條嘢比證據論證“你地冇英國護照”呢句說話。

智障仔谷行條嘢比證據論證“中國冇定義”呢句說話。

智障仔谷行條嘢比證據論證

“「英籍」其實可以係一個general term

通常啲人講「英籍」，係指有居英權嘅人”

呢句說話。

你食撚屎啦五毛狗

智障仔谷行條嘢，你邏輯錯誤，再論證過。

五毛智障仔谷行條嘢完全冇論證能力，所講一切純屬憑空想象，屢次未能提供論據去論證其講法

你又偷換概念
歷史上, 就算單講中國, 4千年來起義咁多次, 邊次帶嚟民主?

獨裁而有善治, 數嚟數去都係得漢唐明各一兩個皇帝

機率完全唔同, 但你就夾硬去同「獨裁唔一定帶來暴政、民不聊生」去類比
偷換都算, 可唔可以偷換得高手少少

論證哂佢啦，淨係鳩up

論證中國冇定義啦傻仔，駐守

比論證呀傻仔

論證喇谷行條嘢

比論證啦傻仔

屌你老母啦五毛狗
賊喊捉賊

比論證啦

Block鳩咗佢啦屌

五毛谷行條嘢毫無邏輯

講得好，佢智障架

咪係，on9智障五毛谷行條嘢

屌你老母啦五毛狗!

收皮啦

比證據論證佢未block你啦

乜得中國係咁咩? 你論證到起義同民主嘅關係先出嚟笑人怕死啦.
起義有幾多係換嚟民主, 有幾多唔係?

陳述完冇論證又 鳩up

佢一日未收皮之前都唔會Block佢住嘅

比到論證未呀

你論證到起義同民主嘅關係先出嚟笑人怕死啦.
起義有幾多係換嚟民主, 有幾多唔係?

論證呀

論證呀智障仔谷行條嘢

比論證阿

論證到未呀

智障仔谷行條嘢

谷行條野毫無邏輯思考能力

巴打好波!

BNO聯署最新消息: 8135人
加油!

論證到你啲陳述未
學返啲邏輯未

支持！！

論證中國冇定義啦智障
論證你堆陳述啦

英國今時唔同往日
搞脫歐 都唔會埋呢d濕碎野

你收撚皮啦

條仆街谷行條野, 人身攻擊都算
"條"狗? 條你老母咩. 用支那用字就返天涯啦